[有圖] 台灣ㄧ名19歲美女不勝酒力，於夜店外暗巷被。。。。

[台灣]

ㄧ名十九歲少女.日前因徹夜狂歡.不勝酒力.於夜店外暗巷 ，靜靜醉臥一晚，未遭外力侵入，原封不動，完好如初~
（警政署發佈新聞稿.證明新政府上台後.台灣治安有大幅度改善）

🙊🙊🙊🙊🙊

Old new is so...

之前有單係塊閪太臭所以無屌到

屌閪 is good thing，as long as it's not 閪臭
閪臭唔好屌

講還講......

冇人得分

台灣係咪無美極賣

🙈🙈

笑咗

越位

今次大家都好保守 無人得分

死肥婆突登飲醉

波都送唔到前場呀 全場緊迫

好安全